是日午（慎入）

稀飯都不如

別說了

嘔吐物師

我想嘔呀.JPG

定延話好好食

講呢啲

大陸人？ 你一定新移民
稀飯

煮錯左嘅蕃茄蛋？
（無分開炒？）

味道應該OK喎